半島豪庭附近有POPO

睇個樣好似想封路

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！